急救包紮包錯即肥？

我聽人講如果包錯左考官會問有無野漏，有人8字包左人字，最後都合格，如果我左右調轉包，考官無岀聲。。。我係咪都會肥？

不嬲肥人都唔會即刻同你講 左右倒轉應該無機架啦 等多排重考啦